[League of Legends][219]撩交打

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

本彩同文音呢???

呀彩呢舖真係有得早D訓

自信

不過下場啦 3-1ISOK

3隻殘收唔到頭

撩交打好似牛有d 屎

大陸狗隊 D韓仔仲CARRY過班大陸閪

iboy 好Carry 呀

驚西咩 都話3:1

下場PICK/BAN LB EZ

食屎狗D裝想點

雙水滴裝CARRY對面

24層LB

就係要呢下

送食屎狗去溫泉食屎

EZ 100 to 0

食屎狗0秒消失

蘇牙屎要上場嗎

文識彩青呢

有冇BABY FAKER出黎傾兩句

食屎狗喊未

自信緊

得隻車神算吧啦

sneakyez

想睇全隊FNC喊

食屎狗喊=最開心

想睇文識彩青喊

3:1 EZ

怖い

識玩

真

溶撚左EZ

EU狗牛逼死了

FNC成隊好似冇咩精神咁

想睇食屎狗瘋狂玩EZ

屌完泡妹未訓醒

買個精神袋比佢哋

精神

kaisa 可以嗎？？？

食屎狗pool=ez sivir

trist

影住Caps R lin

AFS PICK VIKTOR TOP但揀中路法師
FNC依D先係BAN PICK黎加嘛

有冇彩青出黎講兩句

食屎狗之flash

貢卵京都係出返EZ EEE QQQ到爆主堡LA

好沒

慘撚到 5條友追一隻趙總管

7巨好涼薄

有冇文青出黎講兩句

is

底褲佬上路呀拿

比慎單殺

Viktor

諗起marknoob

FNC抵輸啦

唔係走屌而係撞埋去

+u

pish返個世界冠軍先

偷錢底褲佬唔藥水起手點玩

FNC之怒

總管CURRY POGGERS

PISH

等本彩上水

???

原來你上水先

FNC有精神了

彈出彈入之鬼

掛住你

風起了

召喚文彩

7巨擋住

我一路係到WOR = =

撐FNC

成頁唔見左都仲係到

睇緊= =

係到 但唔敢講野姐

前面EDG贏緊人頭但係D farm都輸咁多

咪話3:1 驚西= =

44 分鐘前

撐FNC都幫唔落了

Galio呢個大靚到

CAPS

反彩撚仲有咩好講

CAPS 有陣舊perkz 味咁

洗唔洗每秒留言牙= =

笑撚死

上場我都笑撚死

EDG: 下場下場

威寶扮cute==

3:1未

睇食屎狗俾scout 一野撞撚死笑到仆街
連跳走做pussy食屎狗既機會都冇

灣仔碼頭

ME SMASH

電王覺唔覺UZI 尋日恨做JACKYLOVE POP OFF 失敗到收皮

UZI 尋日last果場比人打到心態炸左啦
d個人失誤多到

FACECHECK 企A 走位
俾PERKZ 撞到JAM彈

仲有上路貪a多野唔點燈籠果d失誤低級到

扣左兩次閃

見到下路燈籠果下都FEEL到TILT TILT 地

炸了炸了

IG已成支那最後希望?!

食屎狗個樣好似幾年冇訓教咁

係咪有條泡妹定支那妹好冧佢

力總管

好似支那妹

典解你會有完整版

記得有年WC定大賽做訪問果陣全程含情脈脈咁望住食屎狗
好似想俾佢執返劑咁

余霜?

力架監工

yasuo

開滑

RISE RISE

見到CAPS想要YASUO SKIN

全ad

HASAKI

不如你話食屎狗想要sivir skin

收到風今年係博士SKIN

要用過最少一場先可以做冠軍SKIN

4強都入唔到點做冠軍SKIN

要贏到冠軍先可以做冠軍skin

唔係個選手要上場最少2次咩
唔想重犯 S7 SSG EZ 混SKIN 既錯誤

多謝你

彩CHING唔好射精住 3:1先

彩CHING都諗定要咩skin了

牙叔 死去

caps知道哭是沒有用的

hahaki

多謝彩青

牙膏

牙刷

下年宣傳片比人殺果隻YASUO= CAPS

想射精了

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWW?

呀彩冇事嗎

彩青諗到要咩fnc skin未

fnc有D屎

佢又扮反大快活

射精未

食屎狗:000

EU MID POGGERS

pish

終於有返食屎狗本色

屁孩角

全AD 波比硬過69 點打

你69咋

IBOY

食屎狗

赴死型KAI'SA

iboy屌carry對面

ibot

iboy on9咗啦

力狗:iBOY >>> JACKYLOVE

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

edg個ad

死左隻奶奶仲咁夠薑

過左數 一定係

反彩黨仲有咩好講

iboy

大家5好推

55

點夠文識玩
乜都PISH

三層passive R入去

rekkles: 我返去我返去 有電刀 開一波g佢

EU ULT

gold deficit LUL

A都冇得佢A

IE喇IE喇

點解你又出現

iboy一個屌送 送埋個巴龍走

C9睇落勁過大快活咁多

rip fnc

G2都勁過大快洞

你就咁撐無USE
要串柒柒紅色大字自HIGH先有USE

威寶好屎
C9條友次次大34個

佢唔係C9 SOR

人地有名叫LICORICE

B寶招大真係

呀彩又要潛

肥拎又粒

多謝文清彩清

淨係打RAY做乜鳩

燈

你可唔可以收一收皮

肥拎上水撐FNC
點see

救唔到

食得夠尖大快活

69未

???????

贏喇WO

肥拎靜左拎返少少優勢

CAPS做乜鳩

你收聲啦

喂屌FNC可唔可以勁番少少

贏?

好波

KFC KFC

1/5/6 babyfaker

多謝埋肥拎

咪COSPLAY緊冇BENGI 既FAKER

成個lol比賽俾肥拎搞彎哂

B寶招大係咪淨係識用黎捉RAY

HOLY SHIT

又賴

直接FLASH咪得 金人把撚

型

玩牙膏智商會-100

連個冇腦既都知 caps唔抵幫了

兩個金身 monkaS

彩青上水未

MONKAS

iboy 1v9

希維爾後期招彈彈下打團好勁

屌 條友搵唔返個羊頭

唔知返到屋企有冇得睇一場

陰啲陰啲清場

[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #352

fnc

輸ray

硬過69

my win now

pish
淨係硬得過力狗69

是日粥
硬過69

力狗:iBOY 教育EU狗

69未 PISH未

咁多eu狗

咁樣搶到龍，都唔知邊個著數

輕輕一PISH

搶完死兩隻=完場

犽宿一招大就無晒D甲啦 硬過69

同力狗講啦

隱性EU狗

應該係針對你多D

敵眾我寡 走先

69黎睇下

幫唔到力狗了 EU狗齊噬69力

力狗走先 我擋住

搵日清算呢到d eu狗

力狗69 軟淋淋

WHY反力

13.3k caps

你一時叫我反一時叫我撐 好亂

好彩有隊ig，唔係今年只有na, eu睇啦

na eu 頹左咁耐你咪俾佢地大J特J
睇支那狗做永遠二弟

NA EU FOREVER

笑鳩完EU又跳出黎講NA EU FOREVER

支那eat shit la

肥拎系甘

所以我係排NA先

NO DIGNITY 牙你

不嬲都係撐NA

肥拎:撩交打

咁你就死撚開啦 E咩U呀NA狗

屌你老母肥拎131

肥拎

文識發火 非同小可

搞事未

肥拎搞緊

iboy又kaisa自殺流

力狗強勢吹奏IBOY

打蝗種狗緊係槍口對外架啦

呢D FANS真係好低汁

死剩IG
死埋就如願了

重點係你死燈西呀

國唔國上等人post好多glory hunter

有冇諗過係你燈鳩FNC

唔GLORY HUNTER都做唔成上等人
望下果邊啲人腳

個邊最多LPL同LCK FAN BOY架啦

CAPS LUL

LB比SYNDRA單殺

babyfaker冇事嗎場場比人單殺

好屎

你係梁文識小朋友

完全睇到perkz同caps既分野

COSPLAY得唔錯

25

浸舊PERKZ味係咪出緊來

隻LB打法幾似我

冇LUX 冇KARMA 能算是文識嗎

大家姐琴日仲話咩問過CAPS未

本來想睇大陸主播搞笑，但發覺真係唔多掂...頂唔順

未

鬥魚啱你呢位國人睇多啲

國唔國上等人post好多glory hunter@大家姐

沒虧沒虧

張DESK冇左SJOKZ 即刻順耳得多

力狗燈力全開未

力狗水已潛

車神硬過69

留名睇g2打c9

EU FLASH

人地打生打死緊, 食屎狗仲係0/0/0

又係嬴頭平經濟

🤙

殺完人又放龍= =

🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙

食屎狗真係kda之鬼黎

同第一場食屎狗一樣

第一場隻LB肥咁多

鮮炸AD

HYLIDSAGUKFKASKJ廢到= =

fnc ban咗銳空我覺得有 7成，驚就驚銳空開到靚團

文識想唔想我燈一燈FNC?

完全封鎖「C9_Sneaky」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

想

haro係咪唔識開大

7巨戰線

鈎中一次都已經

文識GING D

冇秒到我=贏

所以話蘇牙屎真係好撚廢

文識都驚左我

bwipo 呢條友真係柒線

想睇蘇牙屎又發脾氣出走FNC之後冇人要

識

caps craps cap craps ____?

Bwipo幫我拎到swain skin以後都撐FNC

caps又比人單殺

EDG殺完人就返屋企==

你隊CLG呢

講閪咩你宜家唔係DIANA 就係LUX JINX

有話轉撐咩
你估我係你

你識咩
殺手鐧呢D成日出架咩

NA撐CLG
EU撐FNC
兩隊互打撐CLG ok?

隻thresh個燈龍想點

剎車
KISUM sion

我係車神

愛力

ON9傻成

嘩食屎狗

食屎狗做到野

食屎狗向前打

JACKYLOVE WANNABE

小王子7千傷

通G一下力狗

GG 了

我唔係EU狗都唔會睇低食屎狗
文識身為FNC EU狗 都睇低佢

隻SION 同大家姐個隻 邊隻勁D

FNC 3:1 EDG EZ

蝗種番歸喇

文識好野

破燈

想睇大6狗喊

EU

META得益者

牙彩覺得今年係唔係WC最HYPE一年

ok

想彩青唔收錢分析俾我呢位金牌仔聽

撈舖巴打有冇5折

NO FROSK POGGERS

發現電力都唔見左

勝者為王 敗者為力狗

已經冇電王既事 佢撐果d死撚曬

FNC / G2 贏WC 我即買JERSEY做替補EU狗侮辱自己

原來最後baron fight食屎狗係到打眼扮忙

FNC 贏面大過C9 牙化

係最好睇

259

今年終於唔使ResidentSleeper

食屎狗！ 食屎狗！ 食屎狗！

點解文識會睇低食屎狗

屌你

準到

BM

????

今年是LPL最有希望的一年

仲有唉豬

佢廢開麻

點解係SNEAKY比人訪問

2 girls

SNEAKY COSPLAY 打機未

5 koreans can't win

RNG一年6冠足以证明自己，虽然输了，作为粉丝很难受，但是IG与EDG必定会站起来会师决赛给中国带来一个冠军，LPL依然是最强赛区，以后必将保持势头，吸取教训年年夺冠

下次轉番繁體先PO OK

we are smurfing LUL

8強全爆冷

爆3場ja

C9 唔冷啦 非洲唔係GRF 輸左 應該連GAUNTLET 都打唔贏

LCK FANBOYS BE LIKE NIGGA WTF

我見好似好多人睇好AF

除左TOP 之後其他LANE = 冇睇頭
BOT 好 史力奇些少

力架虎

HEY PAY A NIGGA

KOBE BB

感觉欧美队没怎么努力也取得了这么好的成绩，很怪

我也不喜歡看到不努力的隊伍取得成績 但是事實就是如此

打g未

這個版本甚至只需要選下妖姬就能贏，一個人就能決定整個比賽。這是歐美最喜歡的，他們沒有壓力很容易秀起來，lpl和lck都是要考慮團戰壓力很大，bp也求穩，還是節奏太快，運營玩多了難以改變。歐美的運營很簡單，反正優勢，打著打著就贏了。

咁打g未

佢哋賴地硬講啲野好撚好笑
直頭冇嬲既感覺笑𠚾仆街

G-4

中國又贏

拉埋人地泡菜落水 真係好核突

打G未

大陸9慘遭逼害
同情了

Lpl或成最大贏家 不過係下年 好似係

这个版本甚至只需要选下妖姬就能赢，一个人就能决定整个比赛。这是欧美最喜欢的，他们没有压力很容易秀起来，lpl和lck都是要考虑团战压力很大，bp也求稳，还是节奏太快，运营玩多了难以改变。欧美的运营很简单，反正优势，打着打着就赢了。

G-3

我的眼睛

咁撚鐘意打架開個aram世界賽比你打撚飽佢好無

好

冇人AA

組隊5k拎aram第一

t 每年舉辦的神預測活動 ←台服也有

（就是比賽爆冷的時候圖奇聊天室會狂洗 rip my pick'em 的那個活動）

截至本日 10/21 為止，所有玩家的預測中（統計所有原廠伺服器）

全世界只剩 1 個玩家維持著完美預測！

小組賽 A / B / C / D 四組的 1 / 2 / 3 / 4 排名完全準確預測

八強賽 IG / G2 / C9 / FNC 出線也完全準確預測

而接下來根據他的預測：

四強賽 FNC 會打敗 C9 / G2 會打敗 IG

總決賽將是 FNC 對上 G2，並由 FNC 奪下世界冠軍

G持

真
利申 未來人

大陸仔RAGE

冇人打G

理性分析LPL戰敗原因

廢囉on9

廢囉仲有得解咩

中肯

怎麼才算贏LPL?

有無手足覺得今屆世界賽無乜含金量
D勁隊全部都試陣練野
比D 歐美傻仔隊WIN晒

25B

有人未

有人打G未

你係雞

蒼藍猛獸

EU年來了 彩神精英年都未來

涼

好涼薄

11🇪🇺 European players in semifinals.
3🇺🇸 NA players in semifinals.
3🇨🇳 Chinese players in semifinals.
3🇰🇷 Korean players in semifinals.

PUBG戰神咁錯蕩 想問你個IMP仔肯出山未

有冇人夠膽打機

EU hyper

AA-1

我的天

7巨以前唔係咁涼架

好涼

why me

clash 5K-2

5K仲點-2

垃圾鳩白

不給5殺

勁撚到

你真係雞黎架

IMP仔下屆統治LPL 打到UZI退役啦

咩話係IMP粉

得返3K

+未

你冇K

抵你唔夠人

KT_DEFT

我都返工打唔到

抵你玩唔到

有冇人CLASH加我?

丹素z
定依家已經完左

完左

thank

彈彈

g

花狗上身

WACC

69

彈-1

++
丹素z

香港人黎?

企定定比你殺好唔好

EU MIDS POGGERS

請珍惜力狗

同文音一樣

KISUM係邊度

文音>力

IS

潛先

要做KM了

知咩料

咁快食早餐

早餐未

台未

Shengyi @Marco_YS35

Teams with expectation but got eliminated:
FW
AFS
KT
EDG
RNG
Did FAKER send a message to us?🤔

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

返工

리그 오브 레전드

is未

K IS UM

腎入

HI I M石神

Battlerite Royale

GOOD驚?

硬過

睇落麻麻

想做哥布林

BBIBBI

wac

【民間版】老婆最高！周子瑜榮登全球百大美女第一名

G

CC

CLS

乜水

含撚都唔洗bam?

話事

is u

Power up

有冇人知邊到有得買3500點貝殼幣?
問過7仔佢話最大得1400點

2000 fun

THANK YOU

Up

好閒

係

嘻

有沒女 介紹黎....

女

咪啦

💁🏼‍♀️

試下唔好叫女 叫仔

好閒🚬🚬🚬

🚬

有冇仔好過力仔

虎

電

講完自己有沒打冷震

冇 利申 愛力仔

收到風FAKER下季過TL
今次真係會拎世界冠軍 信我

其實你想點

信我就得

死毒撚暴龍又換老婆

你唔好咁痴線啦

痴線 又屈

TL MAPLE

TL年

TL KISUM

ISN'T

TL Uzi

UZI咁廢就食屎啦

大清單殺未

下年

呀囉呢呀囉呢

大清仲廢過uzi

完全封鎖

why

梁

放大到wor
你盲反

愛賢

梁文識小朋友

DLLM 呀 又針

佢講先 唔關我事

呢個好笑

居然唔鍾意臭茜

想做KOF

反面

六花贏哂啦下話 心口多2舊肥肉大哂咩

套野好唔好睇 唔計d囡囡既話

睇你本身鍾唔鍾意特攝片 暫時黎講劇情好王道下

why反佢

WAC

打交打得好睇，有特攝味，都有機械人打架應該有嘅感覺。
至於劇情暫時睇落都唔會超展開

我睇臭茜呼呼喝喝睇得好撚舒壓
臭茜個真樣應該都係同普通宅女差唔多

鴨寮街UZI

臭茜除左對黑絲送比我

牛奶妹一見到我就笑 代表d咩

鴨察街UZI

我愛賢仔

我愛力仔

不 成 功 ， 便 成 賢

性暗示

砵蘭街Lusheeta

賢仔街賢仔

下 次 等 我 眼 淚 流 盡 又 愛 你 🙂

咁都CLIP= =""

俾力狗迫害6

打力狗

cute cute

lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右

有無乜驚好玩

想問有冇加速版

LOL

哥布力 哥布腎

有冇師兄一齊打...金5sup 想上分啊..

想打機

玩SUP仲想升分

[不合邏輯] IU美乳撐破衣服

有張細佬打丁圖

你分身

你 的 吻 像 個 溫 柔 的 符 咒 🙂

哥布腎

當初堅持還在嗎 刀鋒不會 磨鈍了吧

有咩問題
唔係想躺 係真係中意打sup

你玩咩英

0仔

有無師兄幫手集氣

大佬KM

++kisum

停車熄匙車牌身份證電話號碼

牛 瑟雷西

轉頭

玩呢兩隻得金5？

得啦，我都係下路金牌support，你揀泡麵頭support我，我揀番齊勒斯support你，大家拍住上，好唔好

rip

CARRY唔到咪上唔到分囉 =口=

哇

炸彈仔加棺材佬啦
1lv 開始亂咁炸 輕鬆贏

=O=

講真 排親都差好撚遠

都得，等果位師兄加加我
我係thunder_sudoku

雷西你1lv q 定e

E

PYKE=FREE ELO

......點解?

撐定我他媽S2先

2300elo誰敢嘴

點e 先勁
得金五應該係唔a 人

1lv 食晒三支水同對而ad 換血=free lane win

...今時今日出support裝仲邊有3支...出污糟藥劑啊...

問佢點解要先點E啫

搵你唔到喎

依加SUP裝出唔到3支水

玩卡馬 直上白金啦

W人再行開D

人地雷閪牛一線呀 入去望下你隻卡馬係邊

leona同thresh出返黎
係咪上天要我重返LOL

呢D睇人架姐 睇數據無意思
波比夠硬過69啦 咪又係輸

你幾時識玩呢兩隻==

但你廢嘛

師兄心水清

香港雷歐娜宗師

金1

1在哪

文識玩LEE應該好勁

你地唔夠膽咁直接姐

趙信既特使

原來5黎

你食你早餐啦CHING

咁我夠season3金1瑟雷西啦，宜家咪一鳩樣垃撚圾，分分鐘仲垃圾過season3果陣

不願面對😅

人地巴打新入黎 你推隻4線英比人

為KM加油一秒鐘

認真 卡馬出
GING

勁..........廢

R->E

文識=你行埋黎先Q你 開W落你到自己走開

留R Q 俾文識隻卡瑪係最好

集氣未

1. 歡兒

邊撚個負皮我

原 諒 我 太 野 性 想 這 段 情 更 深 刻

打力

ISIS

我九秒九比左第一個

我叫埋條女黎幫你都要負皮我 屌你老母

得我手足kisum集氣 我決定獎品比晒佢

RNG484收皮了

uzi好似真係秒lock

細路打丁.gif

嬲豬

以 後 別 做 朋 友 朋 友 不 能 牽 手

記得我寫給你的情書 都什麼年代了到現在我還在寫著

ON未

愛巨

7巨唔開台

眼訓

撐

ON9GAME

Cant sleep

阿狗

偷話

Ho

#8KS_Sona • 15m
係街去廁所會陪我一齊去 驚我有危險

力狗

打rank +崔考定

咁早

6點醒左訓唔返

lol7ss: 每次7下 每4秒左右loop一次 虎哥7點32分開台 53分鐘左右計返力狗大概俾人打左5565下左右

做上班俠未

想見熊

想見紅

冇你份

見紅未

紅BUFF

話

事

isis

虎g未

仲有廿日結算

下年升鑽

見藍

見紅

見電

見腎

wacc

IS NOT

抵撚死啦

看破紅塵了

訓緊
春

春

瞓晏教 km=豬

樓下麵包鋪無哂雞尾包

港G澳大橋開通簡直牛B死了

去澳門食葡tart

wa

C

KM 唔好

食菠蘿包

食包包食飽

去澳門call g了

包包換鮑鮑

Hi, OhSad 累積 2364 積分

得番61份 趕唔趕到

2KAISA 2剎雅 1URGOT 定AA好 !

AA

愛德好撚牛b

超覺 7c or 貫都打死人

文識愛滋華

冇愛滋華==

KAISA 人地有晒計啦
梗係塞TOP + MID 英 攝番2 3 隻 XAYAH

我他媽抽爆 ==
牛逼到

仲有個投票神up 都5知點算

乜爵物爵 5抽了

換左虹幣未

波

清泉巨

今期流行 流行椎名林檎

BAM

力 and

ken

力

REPROTED

又針？

he 25

露底了

isisisisisisisisisisisisisisisisisisis

如打飛機可j自己

老細：。。。
7ss：台未

U25

阿狗就好啦 十連勝

轉會做阿狗

BTW你地一買幾件友就上返去啦 驚西咩

買曬奧巴拿卡臭燒ok？

皇馬

買世三 E卡迪 啦屌你
我地2線人你都買

賤種皇

講真買世三 E卡迪 肯定贏西甲

isisis

干地接手皇馬
世三續約

拖舟回家+世三加盟

死皇狗 拖舟打聯賽成pat屎個陣仲叫佢lan

G持7SS

我一直不離不棄
拖舟主張賣禿 買世三 佩雷斯唔肯

巴狗無美斯識西踢波咩
雖然賤種無阿朗都唔識

近5場1和4負 入得1球 唔講以為咩升班馬黎

リーグ・オブ・レジェンズ

追

無c朗無美c既國家打毗 睇鏝痢仲好睇

悶到仆街 痢軌好睇d

Liên minh huyền thoại

is-4

做乜鳩

1001

Ho qq

How much 1 q?

趁未返full time 11月1考完mid term就yolo去睇決賽先 今年真係有今生無來世

有飛咩

黃牛好似一千幾有前排 D泡仔輸撚晒 係度放飛

彩講緊去九展睇

15k PC MOLAMOLA

想睇本彩台

針對美國青少年進行的最新調查結果指出，每月使用Facebook至少一次的青少年比率持續下滑至36%，但Instagram則是首度超越Snapcaht，成為美國青少年最常使用的社群平台。

韓國黃牛貴極有限
即場收都得